---
sidebar_position: 1
---

# Приветствие 😄

Добрый день, меня зовут Шандыкова Виктория Константиновна.

Тестовое задание я оформила в docusaurus, решения всех заданий находятся в разделах:
1. [Пользовательская справка](./test-yandex/reference-task)
2. [Текст интерфейса](./test-yandex/interface-text.md)
3. [Техническое задание](./test-yandex/tex-task.md)
   
В разделе [техническое задание](./test-yandex/tex-task.md) предоставлен ответ на запрос в формате XML и JSON.


